{
  "UserId": 1,
  "name": "Kuis Pengetahuan Umum",
  "description": "Uji pengetahuan umum Anda dengan pertanyaan-pertanyaan berikut.",
  "tags": ["General"],
  "questions": [
    {
      "question": "Apa ibukota Jepang?",
      "answers": {
        "A": "Tokyo",
        "B": "Kyoto",
        "C": "Osaka",
        "D": "Nagoya"
      },
      "rightAnswer": "A"
    },
    {
      "question": "Siapa penulis drama 'Romeo dan Juliet'?",
      "answers": {
        "A": "William Shakespeare",
        "B": "Charles Dickens",
        "C": "Jane Austen",
        "D": "Leo Tolstoy"
      },
      "rightAnswer": "A"
    },
    {
      "question": "Apa simbol kimia untuk emas?",
      "answers": {
        "A": "Go",
        "B": "Gd",
        "C": "Au",
        "D": "Ag"
      },
      "rightAnswer": "C"
    },
    {
      "question": "Pada tahun berapa Deklarasi Kemerdekaan Amerika Serikat diadopsi?",
      "answers": {
        "A": "1776",
        "B": "1787",
        "C": "1799",
        "D": "1805"
      },
      "rightAnswer": "A"
    },
    {
      "question": "Apa planet terbesar dalam tata surya kita?",
      "answers": {
        "A": "Bumi",
        "B": "Mars",
        "C": "Jupiter",
        "D": "Saturnus"
      },
      "rightAnswer": "C"
    },
    {
      "question": "Berapa jumlah benua di dunia?",
      "answers": {
        "A": "5",
        "B": "6",
        "C": "7",
        "D": "8"
      },
      "rightAnswer": "B"
    },
    {
      "question": "Apa hewan terbesar di darat?",
      "answers": {
        "A": "Singa",
        "B": "Gajah",
        "C": "Jerapah",
        "D": "Badak"
      },
      "rightAnswer": "B"
    },
    {
      "question": "Siapa penulis novel 'To Kill a Mockingbird'?",
      "answers": {
        "A": "Harper Lee",
        "B": "F. Scott Fitzgerald",
        "C": "George Orwell",
        "D": "Mark Twain"
      },
      "rightAnswer": "A"
    },
    {
      "question": "Apa nama laut terbesar di dunia?",
      "answers": {
        "A": "Laut Atlantik",
        "B": "Laut Hindia",
        "C": "Laut Pasifik",
        "D": "Laut Arktik"
      },
      "rightAnswer": "C"
    },
    {
      "question": "Di mana Pulau Bali terletak?",
      "answers": {
        "A": "Thailand",
        "B": "Filipina",
        "C": "Indonesia",
        "D": "Singapura"
      },
      "rightAnswer": "C"
    },
    {
      "question": "Apa nama ibukota India?",
      "answers": {
        "A": "Mumbai",
        "B": "Delhi",
        "C": "Kolkata",
        "D": "Chennai"
      },
      "rightAnswer": "B"
    },
    {
      "question": "Berapa jumlah negara anggota PBB saat ini?",
      "answers": {
        "A": "190",
        "B": "194",
        "C": "197",
        "D": "200"
      },
      "rightAnswer": "B"
    },
    {
      "question": "Apa nama samudera terbesar di dunia?",
      "answers": {
        "A": "Samudera Atlantik",
        "B": "Samudera Hindia",
        "C": "Samudera Pasifik",
        "D": "Samudera Arktik"
      },
      "rightAnswer": "C"
    },
    {
      "question": "Berapa jumlah planet dalam tata surya kita?",
      "answers": {
        "A": "6",
        "B": "8",
        "C": "9",
        "D": "10"
      },
     "rightAnswer": "D"
    }
  ]
}
